我老豆老母係屯門富臨早茶熟客

今日食飯
我老婆同兩老講富臨爆疫
兩老其實已經冇去飲早茶因為唔想惹到兩個孫
不過我老豆又乘機認屎認屁
話自己抵抗力強唔會有事
其實同啲老人家講咩理論佢哋唔會聽
一黎現代科學理論佢哋唔識
二黎佢哋一定會認為我做左咁耐人乜L野未見過
唉...

認真 呢個病得長者死👍🏻😌😹😹😹😹